有冇人都係番馬會partime?

心諗真係好撚on9 跟到個老細好情緒化
一多小小事做就 發哂脾氣 心諗你攞而個人工包佐加啦 係唔係又搵我地出氣真係好想轉分行
定其實間間行都係咁？ 有冇人有一樣感覺